［武漢肺炎］一外傭初步確診，其僱主為北角聚餐家族

Oh 點解釋好

lm睇菲定印
要嚇下屋企個姐姐先

朝早: Yes Sir
夜晚: No Sir
第二日: Oh Sir

姐姐撤僑就大獲鳥

no sir

如果係男僱主，太太唔確診就大件事

佢地逢星期日集會 應該傳左比好多個

同一個家庭生活好似差唔多中硬

明星家族+1

再傳返俾佢地啲master

野餐家族

master 再傳比佢地啲同事

通常驗幾多次

賓姐成日煲電話粥
啲飛沫會唔會傳番去菲律賓

其實好安全, 60人確診, 即係

1 - 60/7,000,000
= 99.9991429% 人無事

D姐姐放假出去
傳俾其他姐姐
再傳番各自間屋

仆街了
140萬人感染, 死2%

外傭星期六日放假必定聚會，鬧市野餐咁
以佢哋煮嘢嘅方式

無錢請外傭的人有福了

明星家族?

[YouTube同CCTVB戰線] CCTVB 諗住靠YouTube敗部復活